凱匯＞一名98歲婆婆以約1,500萬元購入項目3房單位，另外一名92歲伯伯入市。

龍市

痴撚線

死左又有排搞

剛需

死都要買樓

龍五

三年樓花，會唔會…

就係要等佢死

死左免稅

如果多兄弟姊妹
冇立遺囑有排爭 就算有立都可以爭
太多變數

呢家人好醒丫

所以D 左膠一日到黑話搞全民退保, 想D 後生仔養老人, 真係痴Q 綫
因為得益於過去幾十年經濟增長, 香港最有錢就係D 老人,
就算有部份老人太窮, 都應該係叫佢地D 有米同輩攞錢出黎啦, 點會係叫後生仔

佢依個年幾, 後生有投資下, 依家FULL PAY買樓根本係散紙

信置（0083）等牽頭發展的觀塘凱滙第一期，今日次輪推售383伙。已為退休人士的頭籌客冼太買入3房中層單位供兒子上車，斥資過千萬元。「無諗住畀首期，我諗住一次過畀晒算囉，唔需要做按揭。」

冼太本身住在九龍區，她透露，今年30歲以上的兒子尚未結婚，「買定畀佢，佢鐘意用就用，無所謂。」

呢個囝囝人生已經可以努力少幾十年

擺明借人頭啦

直頭唔洗努力啦

咁細個就可以打風流工

睇個樣都知係炒家

計好曬啦

你洗擔心
呢d人計好曬
你估會full pay買？
爭贏左唔洗供？

有生之年可否收樓？

只要證明到D錢係由你出比啊婆買 兄弟姐妹已經爭唔贏

靠老一輩托起個市